天水圍簡直係兵庫！

好撚多人叫口號啊！
天悅廣場Now !

［抗爭方程式］和理非 定死線 勇武

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵